msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TraymondR 1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: tabris17\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Language-Name: 简体中文\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: tformbackground.actionapplyrules.caption
msgid "Apply Rules"
msgstr "应用规则"

#: tformbackground.actionautominimize.caption
msgctxt "tformbackground.actionautominimize.caption"
msgid "Auto-minimize"
msgstr "自动最小化"

#: tformbackground.actionclose.caption
msgctxt "tformbackground.actionclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tformbackground.actionenablelauncher.caption
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: tformbackground.actionexit.caption
msgctxt "tformbackground.actionexit.caption"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tformbackground.actionopen.caption
msgctxt "tformbackground.actionopen.caption"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: tformbackground.actionrestoreall.caption
msgctxt "tformbackground.actionrestoreall.caption"
msgid "Restore All"
msgstr "全部还原"

#: tformbackground.actionrestorelast.caption
msgctxt "tformbackground.actionrestorelast.caption"
msgid "Restore Last Window"
msgstr "还原上一个窗口"

#: tformbackground.menuitemempty.caption
msgctxt "tformbackground.menuitemempty.caption"
msgid "(empty)"
msgstr "(空)"

#: tformbackground.menuitemlaunch.caption
msgctxt "tformbackground.menuitemlaunch.caption"
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: tformhotkey.buttoncancel.caption
msgctxt "tformhotkey.buttoncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tformhotkey.buttonok.caption
msgctxt "tformhotkey.buttonok.caption"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: tformhotkey.caption
msgctxt "tformhotkey.caption"
msgid "Hotkey Settings"
msgstr "热键设置"

#: tformhotkey.checkboxalt.caption
msgctxt "tformhotkey.checkboxalt.caption"
msgid "Alt"
msgstr ""

#: tformhotkey.checkboxctrl.caption
msgctxt "tformhotkey.checkboxctrl.caption"
msgid "Ctrl"
msgstr ""

#: tformhotkey.checkboxshift.caption
msgctxt "tformhotkey.checkboxshift.caption"
msgid "Shift"
msgstr ""

#: tformhotkey.checkboxwin.caption
msgctxt "tformhotkey.checkboxwin.caption"
msgid "Win"
msgstr ""

#: tformhotkey.comboboxkey.text
msgid "None"
msgstr "无"

#: tformhotkey.labelhotkey.caption
msgid "Press any shortcut key"
msgstr "按下快捷键组合"

#: tformhotkey.toolbuttoncapture.caption
msgctxt "tformhotkey.toolbuttoncapture.caption"
msgid "Capture"
msgstr "捕获"

#: tformhotkey.toolbuttonmanual.caption
msgctxt "tformhotkey.toolbuttonmanual.caption"
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: tformmain.actionabout.caption
msgctxt "tformmain.actionabout.caption"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: tformmain.actionabout.hint
msgctxt "tformmain.actionabout.hint"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: tformmain.actiondesktop.caption
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: tformmain.actiondesktop.hint
msgctxt "tformmain.actiondesktop.hint"
msgid "Ordinary windows on desktop"
msgstr "桌面上的窗口"

#: tformmain.actionexit.caption
msgctxt "tformmain.actionexit.caption"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tformmain.actionlauncher.caption
msgctxt "tformmain.actionlauncher.caption"
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: tformmain.actionlauncher.hint
msgid "Launch apps to tray"
msgstr "启动应用到托盘"

#: tformmain.actionlicense.caption
msgctxt "tformmain.actionlicense.caption"
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: tformmain.actionoptions.caption
msgctxt "tformmain.actionoptions.caption"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: tformmain.actionoptions.hint
msgctxt "tformmain.actionoptions.hint"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: tformmain.actionrules.caption
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: tformmain.actiontray.caption
msgid "Tray"
msgstr "托盘"

#: tformmain.actiontray.hint
msgid "Windows managed by program"
msgstr "由程序管理的窗口"

#: tformmain.menuitemgithub.caption
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub 仓库"

#: tformmain.menuitemhelp.caption
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: tformmain.menuitemissue.caption
msgid "Report Issue"
msgstr "报告问题"

#: tformmain.menuitemusage.caption
msgid "Usage"
msgstr "使用说明"

#: tformmain.toolbuttonlauncher.hint
msgctxt "tformmain.toolbuttonlauncher.hint"
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: tformmain.toolbuttonmenu.hint
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: tformmain.toolbuttonrules.hint
msgid "Custom rules"
msgstr "自定义规则"

#: tformmain.toolbuttontray.hint
msgid "Minimized windows in tray"
msgstr "最小化到托盘的窗口"

#: tpagedesktop.actionautotrayicon.caption
msgid "Auto to Tray Icon"
msgstr "自动到托盘图标"

#: tpagedesktop.actionautotraymenu.caption
msgid "Auto to Tray Menu"
msgstr "自动到托盘菜单"

#: tpagedesktop.actionclose.caption
msgctxt "tpagedesktop.actionclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tpagedesktop.actionclose.hint
msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

#: tpagedesktop.actioncopyclass.caption
msgid "Window Class"
msgstr "窗口类"

#: tpagedesktop.actioncopyentirerow.caption
msgid "Entire Row"
msgstr "整行"

#: tpagedesktop.actioncopyname.caption
msgid "Window Name"
msgstr "窗口名称"

#: tpagedesktop.actioncopypath.caption
msgid "Application Path"
msgstr "应用程序路径"

#: tpagedesktop.actionflash.caption
msgid "Flash"
msgstr "高亮"

#: tpagedesktop.actionlocate.caption
msgid "Open File Location"
msgstr "打开文件所在位置"

#: tpagedesktop.actionnewrule.caption
msgid "New Rule"
msgstr "新规则"

#: tpagedesktop.actionnewrule.hint
msgid "New rule from the window"
msgstr "新建此窗口规则"

#: tpagedesktop.actionproperties.caption
msgid "File Properties"
msgstr "文件属性"

#: tpagedesktop.actionrefresh.caption
msgctxt "tpagedesktop.actionrefresh.caption"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: tpagedesktop.actiontopmost.caption
msgctxt "tpagedesktop.actiontopmost.caption"
msgid "Always on Top"
msgstr "保持置顶"

#: tpagedesktop.actiontrayicon.caption
msgid "To Tray Icon"
msgstr "到托盘图标"

#: tpagedesktop.actiontraymenu.caption
msgid "To Tray Menu"
msgstr "到托盘菜单"

#: tpagedesktop.buttonminimize.caption
msgctxt "tpagedesktop.buttonminimize.caption"
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: tpagedesktop.labelmanaged.caption
msgctxt "tpagedesktop.labelmanaged.caption"
msgid "Auto-minimize"
msgstr "自动最小化"

#: tpagedesktop.listview.columns[0].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[0].caption"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tpagedesktop.listview.columns[1].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[1].caption"
msgid "Handle"
msgstr "句柄"

#: tpagedesktop.listview.columns[2].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[2].caption"
msgid "Class"
msgstr "类"

#: tpagedesktop.listview.columns[3].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[3].caption"
msgid "PID"
msgstr "进程ID"

#: tpagedesktop.listview.columns[4].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[4].caption"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: tpagedesktop.menuitemcopy.caption
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tpagedesktop.menuitemminimize.caption
msgctxt "tpagedesktop.menuitemminimize.caption"
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: tpagelauncher.actionedit.caption
msgctxt "tpagelauncher.actionedit.caption"
msgid "Edit Launch Entries"
msgstr "编辑启动项"

#: tpagelauncher.buttonlaunch.caption
msgctxt "tpagelauncher.buttonlaunch.caption"
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: tpagelauncher.listview.columns[0].caption
msgctxt "tpagelauncher.listview.columns[0].caption"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tpagelauncher.listview.columns[1].caption
msgctxt "tpagelauncher.listview.columns[1].caption"
msgid "PID"
msgstr "进程ID"

#: tpagelauncher.listview.columns[2].caption
msgctxt "tpagelauncher.listview.columns[2].caption"
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: tpagelauncher.listview.columns[3].caption
msgctxt "tpagelauncher.listview.columns[3].caption"
msgid "Command"
msgstr "命令行"

#: tpagelauncher.menuitemempty.caption
msgctxt "tpagelauncher.menuitemempty.caption"
msgid "(empty)"
msgstr "(空)"

#: tpagelauncherentries.actionclose.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.actionclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tpagelauncherentries.actiondelete.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.actiondelete.caption"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tpagelauncherentries.actionlaunch.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.actionlaunch.caption"
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: tpagelauncherentries.actionnew.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.actionnew.caption"
msgid "New"
msgstr "新建"

#: tpagelauncherentries.actionopen.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.actionopen.caption"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: tpagelauncherentries.actionrunning.caption
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: tpagelauncherentries.actionsave.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.actionsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tpagelauncherentries.buttonhotkeybind.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.buttonhotkeybind.caption"
msgid "Bind"
msgstr "绑定"

#: tpagelauncherentries.buttonhotkeyclear.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.buttonhotkeyclear.caption"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tpagelauncherentries.checkgroupmethods.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.checkgroupmethods.caption"
msgid "Launch Methods"
msgstr "启动方法"

#: tpagelauncherentries.checkgrouptriggeron.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.checkgrouptriggeron.caption"
msgid "Trigger On"
msgstr "触发条件"

#: tpagelauncherentries.editentryname.texthint
msgctxt "tpagelauncherentries.editentryname.texthint"
msgid "Unique name"
msgstr "唯一名称"

#: tpagelauncherentries.executablefilenameedit.texthint
msgctxt "tpagelauncherentries.executablefilenameedit.texthint"
msgid "Path of the executable file"
msgstr "可以执行文件路径"

#: tpagelauncherentries.groupboxhotkey.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.groupboxhotkey.caption"
msgid "Hotkey"
msgstr "热键"

#: tpagelauncherentries.headertitle.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.headertitle.caption"
msgid "Edit Launch Entries"
msgstr "编辑启动项"

#: tpagelauncherentries.labelarguments.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.labelarguments.caption"
msgid "Arguments:"
msgstr "参数:"

#: tpagelauncherentries.labelentryname.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.labelentryname.caption"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: tpagelauncherentries.labelexecutablepath.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.labelexecutablepath.caption"
msgid "Executable Path:"
msgstr "可执行文件路径:"

#: tpagelauncherentries.labelworkingdirectory.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.labelworkingdirectory.caption"
msgid "Working Directory:"
msgstr "工作路径:"

#: tpagelauncherentries.panelwelcome.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.panelwelcome.caption"
msgid ""
"Add commands here to run when Traynard starts or runs manually. The windows "
"created by these processes will be minimized to system tray automatically."
msgstr ""
"在此添加要随 Traynard 启动或手动运行的命令。这些命令进程创建的窗口将会自动最"
"小化到系统托盘。"

#: tpagelauncherentries.radiogroupminimizeto.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.radiogroupminimizeto.caption"
msgid "Minimize to"
msgstr "最小化至"

#: tpagelauncherentries.radiogroupnotification.caption
msgctxt "tpagelauncherentries.radiogroupnotification.caption"
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: tpagelicense.headertitle.caption
msgctxt "tpagelicense.headertitle.caption"
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: tpageoptions.actionconfigdir.caption
msgid "..."
msgstr ""

#: tpageoptions.actionconfigdir.hint
msgid "Open Config Directory"
msgstr "打开配置文件所在位置"

#: tpageoptions.actionhotkeybind.caption
msgctxt "tpageoptions.actionhotkeybind.caption"
msgid "Bind"
msgstr "绑定"

#: tpageoptions.actionhotkeyclear.caption
msgctxt "tpageoptions.actionhotkeyclear.caption"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tpageoptions.actionhotkeyreset.caption
msgctxt "tpageoptions.actionhotkeyreset.caption"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: tpageoptions.actionlanguageapply.caption
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tpageoptions.actionlanguagerefresh.caption
msgctxt "tpageoptions.actionlanguagerefresh.caption"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: tpageoptions.actionlanguagereset.caption
msgctxt "tpageoptions.actionlanguagereset.caption"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: tpageoptions.buttoneditlaunchentries.caption
msgctxt "tpageoptions.buttoneditlaunchentries.caption"
msgid "Edit Launch Entries"
msgstr "编辑启动项"

#: tpageoptions.buttoneditrules.caption
msgid "Edit Rules"
msgstr "编辑规则"

#: tpageoptions.checkboxautominimize.caption
msgid "Enable auto-minimize to tray"
msgstr "启用自动最小化到托盘"

#: tpageoptions.checkboxautorun.caption
msgid "Autorun at system startup"
msgstr "随系统启动自动运行"

#: tpageoptions.checkboxhighlight.caption
msgctxt "tpageoptions.checkboxhighlight.caption"
msgid "Show a border around the window marked as \"Always on Top\""
msgstr "在设为置顶的窗口周围显示边框"

#: tpageoptions.checkboxicongrouped.caption
msgid "Group tray icons by application"
msgstr "托盘图标按应用程序分组"

#: tpageoptions.checkboxlauncher.caption
msgid "Enable launcher"
msgstr "启用启动器"

#: tpageoptions.checkboxmenugrouped.caption
msgid "Group tray menu items by application"
msgstr "托盘菜单按应用程序分组"

#: tpageoptions.checkboxmultiprocesslaunch.caption
msgid "Support for multi-process applications"
msgstr "支持多进程应用"

#: tpageoptions.checkboxnotification.caption
msgid "Show notification when window is auto-minimized"
msgstr "当窗口自动最小化到托盘时显示通知"

#: tpageoptions.checkboxruleonstartup.caption
msgid "Apply rules to existing windows at startup"
msgstr "程序启动时将规则应用于现有窗口"

#: tpageoptions.checkboxrunasadmin.caption
msgid "Run as administrator"
msgstr "以管理员身份运行"

#: tpageoptions.checkboxshowmainwindow.caption
msgid "Show main window on start"
msgstr "启动时显示主窗口"

#: tpageoptions.checkboxuserules.caption
msgid "Enable custom rules"
msgstr "启用自定义规则"

#: tpageoptions.checkgroupsystemmenu.caption
msgid "Window System Menu"
msgstr "窗口系统菜单"

#: tpageoptions.colordialog.title
msgid "Select Border Color"
msgstr "选择边框颜色"

#: tpageoptions.dividerbeveladvanced.caption
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: tpageoptions.dividerbevelgeneral.caption
msgid "General"
msgstr "通用"

#: tpageoptions.dividerbevelhotkey.caption
msgctxt "tpageoptions.dividerbevelhotkey.caption"
msgid "Hotkey"
msgstr "热键"

#: tpageoptions.labelconfigdir.caption
msgid "Config directory"
msgstr "配置保存路径"

#: tpageoptions.labeldefaultminimizeto.caption
msgid "Default minimize to:"
msgstr "默认最小化至:"

#: tpageoptions.labelhighlightcolor.caption
msgctxt "tpageoptions.labelhighlightcolor.caption"
msgid "Color:"
msgstr "颜色:"

#: tpageoptions.labelhighlightthickness.caption
msgid "Thickness:"
msgstr "粗细:"

#: tpageoptions.labellanguage.caption
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: tpageoptions.listviewhotkeys.columns[0].caption
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: tpageoptions.listviewhotkeys.columns[1].caption
msgid "Key"
msgstr "按键"

#: tpageoptions.listviewhotkeys.columns[2].caption
msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

#: tpageoptions.radiobuttontrayicon.caption
msgctxt "tpageoptions.radiobuttontrayicon.caption"
msgid "Tray Icon"
msgstr "托盘图标"

#: tpageoptions.radiobuttontraymenu.caption
msgctxt "tpageoptions.radiobuttontraymenu.caption"
msgid "Tray Menu"
msgstr "托盘菜单"

#: tpagerules.actionclose.caption
msgctxt "tpagerules.actionclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tpagerules.actiondelete.caption
msgctxt "tpagerules.actiondelete.caption"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tpagerules.actionnew.caption
msgctxt "tpagerules.actionnew.caption"
msgid "New"
msgstr "新建"

#: tpagerules.actionopen.caption
msgctxt "tpagerules.actionopen.caption"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: tpagerules.actionsave.caption
msgctxt "tpagerules.actionsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tpagerules.buttonhotkeybind.caption
msgctxt "tpagerules.buttonhotkeybind.caption"
msgid "Bind"
msgstr "绑定"

#: tpagerules.buttonhotkeyclear.caption
msgctxt "tpagerules.buttonhotkeyclear.caption"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tpagerules.checkgrouptriggeron.caption
msgctxt "tpagerules.checkgrouptriggeron.caption"
msgid "Trigger on"
msgstr "触发条件"

#: tpagerules.editapppath.texthint
msgid "Window owner process file path"
msgstr "窗口所属进程的文件路径"

#: tpagerules.editrulename.texthint
msgctxt "tpagerules.editrulename.texthint"
msgid "Unique name"
msgstr "唯一名称"

#: tpagerules.editwindowclass.texthint
msgid "Immutable property of the window"
msgstr "窗口的不可变属性"

#: tpagerules.editwindowtitle.texthint
msgid "Text in the window title bar"
msgstr "窗口标题栏中的文本"

#: tpagerules.groupboxhotkey.caption
msgctxt "tpagerules.groupboxhotkey.caption"
msgid "Hotkey"
msgstr "热键"

#: tpagerules.labelapppath.caption
msgid "Application Path:"
msgstr "应用程序路径:"

#: tpagerules.labelhotkey.hint
msgid "Hotkey already in use"
msgstr "热键已占用"

#: tpagerules.labelrulename.caption
msgid "Rule Name:"
msgstr "规则名称:"

#: tpagerules.labelwindowclass.caption
msgid "Window Class:"
msgstr "窗口类:"

#: tpagerules.labelwindowtitle.caption
msgid "Window Titile:"
msgstr "窗口标题:"

#: tpagerules.panelwelcome.caption
msgid "Select a rule from the left list to edit or create a new"
msgstr "创建新规则, 或者从左侧列表中选择一条规则进行编辑"

#: tpagerules.radiogroupminimizeto.caption
msgctxt "tpagerules.radiogroupminimizeto.caption"
msgid "Minimize to"
msgstr "最小化至"

#: tpagerules.radiogroupnotification.caption
msgctxt "tpagerules.radiogroupnotification.caption"
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: tpagetray.actionrestore.caption
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: tpagetray.actionrestoreall.caption
msgctxt "tpagetray.actionrestoreall.caption"
msgid "Restore All"
msgstr "全部还原"

#: tpagetray.actionrestorelast.caption
msgctxt "tpagetray.actionrestorelast.caption"
msgid "Restore Last Window"
msgstr "还原上一个窗口"

#: tpagetray.listview.columns[0].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[0].caption"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tpagetray.listview.columns[1].caption
msgid "Pos"
msgstr "位置"

#: tpagetray.listview.columns[2].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[2].caption"
msgid "Handle"
msgstr "句柄"

#: tpagetray.listview.columns[3].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[3].caption"
msgid "Class"
msgstr "类"

#: tpagetray.listview.columns[4].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[4].caption"
msgid "PID"
msgstr "进程ID"

#: tpagetray.listview.columns[5].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[5].caption"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: traynard.strings.error_close_window
msgid "Failed to close the window"
msgstr "无法关闭窗口"

#: traynard.strings.error_file_properties
msgid "Cannot access file properties"
msgstr "无法访问文件属性"

#: traynard.strings.error_get_os_version
msgid "Failed to get OS version info"
msgstr "无法获取操作系统版本信息"

#: traynard.strings.error_install_hook
msgid "Failed to install hook"
msgstr "无法安装钩子"

#: traynard.strings.error_max_launches
msgid "Exceeded the maximum number of launches"
msgstr "超出允许的最大启动数"

#: traynard.strings.error_no_selected_window
msgid "No selected window"
msgstr "未选中窗口"

#: traynard.strings.error_parse_toml_file
#, object-pascal-format
msgid "Failed to parse TOML file \"%s\""
msgstr "无法解析 TOML 文件 \"%s\""

#: traynard.strings.error_register_shell_hook_window
msgid "Failed to register shell hook window"
msgstr "无法注册外壳钩子窗口"

#: traynard.strings.error_restore_window
msgid "Failed to restore window"
msgstr "无法还原窗口"

#: traynard.strings.error_set_topmost
msgid "Cannot set window topmost status"
msgstr "无法设置窗口置顶状态"

#: traynard.strings.error_uninstall_hook
msgid "Failed to uninstall hook"
msgstr "无法卸载钩子"

#: traynard.strings.error_uwp_window
msgid "Unable to minimize the UWP app window"
msgstr "无法最小化 UWP 应用窗口"

#: traynard.strings.error_window_not_found
msgid "Window not found"
msgstr "未找到窗口"

#: traynard.strings.hotkey_minimize_to_icon
msgctxt "traynard.strings.hotkey_minimize_to_icon"
msgid "Minimize foreground window to tray icon"
msgstr "将当前窗口最小化到托盘图标"

#: traynard.strings.hotkey_minimize_to_menu
msgctxt "traynard.strings.hotkey_minimize_to_menu"
msgid "Minimize foreground window to tray menu"
msgstr "将当前窗口最小化到托盘菜单"

#: traynard.strings.hotkey_open_close
msgctxt "traynard.strings.hotkey_open_close"
msgid "Open/Close main window"
msgstr "打开或关闭程序主窗口"

#: traynard.strings.hotkey_restore_all
msgctxt "traynard.strings.hotkey_restore_all"
msgid "Restore all windows"
msgstr "还原所有窗口"

#: traynard.strings.hotkey_restore_last_window
msgctxt "traynard.strings.hotkey_restore_last_window"
msgid "Restore the last window"
msgstr "还原上一个窗口"

#: traynard.strings.hotkey_toggle_autominimize
msgctxt "traynard.strings.hotkey_toggle_autominimize"
msgid "Toggle auto-minimize to tray"
msgstr "开启或关闭自动最小化到托盘功能"

#: traynard.strings.hotkey_toggle_rules
msgctxt "traynard.strings.hotkey_toggle_rules"
msgid "Toggle custom rules"
msgstr "开启或关闭自定义规则功能"

#: traynard.strings.hotkey_toggle_topmost
msgctxt "traynard.strings.hotkey_toggle_topmost"
msgid "Toggle foreground window always on top"
msgstr "切换当前窗口置顶状态"

#: traynard.strings.html_about_build_date
msgctxt "traynard.strings.html_about_build_date"
msgid "Build date:"
msgstr "构建日期:"

#: traynard.strings.html_about_compiler
msgctxt "traynard.strings.html_about_compiler"
msgid "Compiler:"
msgstr "编译器:"

#: traynard.strings.html_about_features
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: traynard.strings.html_about_feature_1
msgctxt "traynard.strings.html_about_feature_1"
msgid "Quick actions via global hotkeys"
msgstr "通过全局热键快捷操作"

#: traynard.strings.html_about_feature_2
msgctxt "traynard.strings.html_about_feature_2"
msgid "Extended system menu for any window"
msgstr "扩展窗口默认系统菜单"

#: traynard.strings.html_about_feature_3
msgctxt "traynard.strings.html_about_feature_3"
msgid "Auto-minimize windows by user rules"
msgstr "基于用户规则自动最小化窗口"

#: traynard.strings.html_about_feature_4
msgid "Multi-language support"
msgstr "支持多语言"

#: traynard.strings.html_about_intro
msgctxt "traynard.strings.html_about_intro"
msgid ""
"A desktop utility for minimizing any application window to the system tray, "
"A.K.A. \"notification area\". The project is inspired by <a href=\"https://"
"github.com/fcFn/traymond\">Traymond</a> and completely rewritten in Lazarus "
"(free pascal). "
msgstr ""
"一款桌面工具，可将任意应用窗口最小化到系统托盘（又称“通知区域”）。该项目灵感"
"来源于 <a href=\"https://github.com/fcFn/traymond\">Traymond</a>，并完全使"
"用 Lazarus（Free Pascal）重写。"

#: traynard.strings.html_about_license
msgctxt "traynard.strings.html_about_license"
msgid "License:"
msgstr "许可证:"

#: traynard.strings.html_about_maintainer
msgctxt "traynard.strings.html_about_maintainer"
msgid "Maintainer:"
msgstr "维护者:"

#: traynard.strings.html_about_source_code
msgctxt "traynard.strings.html_about_source_code"
msgid "Source code:"
msgstr "源代码:"

#: traynard.strings.html_about_title
msgctxt "traynard.strings.html_about_title"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: traynard.strings.html_about_version
msgctxt "traynard.strings.html_about_version"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: traynard.strings.menu_item_always_on_top
msgctxt "traynard.strings.menu_item_always_on_top"
msgid "Always on Top"
msgstr "保持置顶"

#: traynard.strings.menu_item_minimize_to_tray_icon
msgid "Minimize to Tray Icon"
msgstr "最小化到托盘图标"

#: traynard.strings.menu_item_minimize_to_tray_menu
msgid "Minimize to Tray Menu"
msgstr "最小化到托盘菜单"

#: traynard.strings.menu_item_restore_group
msgid "Restore Group"
msgstr "还原全组"

#: traynard.strings.msg_launcher_entry_application_required
msgid "Executable path is required"
msgstr "需要填写可执行文件路径"

#: traynard.strings.msg_launcher_entry_launch_methods_required
msgid "Launch methods is required"
msgstr "需要填写启动方式"

#: traynard.strings.msg_launcher_entry_name_duplicate
msgid "Launcher entry name is duplicate"
msgstr "同名启动项已存在"

#: traynard.strings.msg_launcher_entry_name_required
msgid "Launcher entry name is required"
msgstr "需要填写启动项名称"

#: traynard.strings.msg_must_run_as_administrator
msgid "Must run as administrator"
msgstr "必须以管理员身份运行"

#: traynard.strings.msg_question_delete_launcher_entry
#, object-pascal-format
msgid "Delete entry \"%s\"?"
msgstr "是否删除启动项 \"%s\"?"

#: traynard.strings.msg_question_delete_rule
#, object-pascal-format
msgid "Delete rule \"%s\"?"
msgstr "是否删除规则 \"%s\"?"

#: traynard.strings.msg_question_save_launcher_entry
#, object-pascal-format
msgid "Save entry to \"%s\"?"
msgstr "是否保存启动项 \"%s\"?"

#: traynard.strings.msg_question_save_rule
#, object-pascal-format
msgid "Save rule to \"%s\"?"
msgstr "是否保存规则 \"%s\"?"

#: traynard.strings.msg_rule_app_path_required
msgid "App path is required"
msgstr "需要填写应用程序路径"

#: traynard.strings.msg_rule_name_duplicate
msgid "Rule name is duplicate"
msgstr "同名规则已存在"

#: traynard.strings.msg_rule_name_required
msgid "Rule name is required"
msgstr "需要填写规则名称"

#: traynard.strings.msg_rule_notification_required
msgid "Notification condition is required"
msgstr "需要选择通知条件"

#: traynard.strings.msg_rule_trigger_on_required
msgid "Trigger condition is required"
msgstr "需要选择触发条件"

#: traynard.strings.msg_rule_window_class_required
msgid "Window class is required"
msgstr "需要填写窗口类"

#: traynard.strings.msg_rule_window_title_required
msgid "Window title is required"
msgstr "需要填写窗口标题"

#: traynard.strings.msg_windows_restored
#, object-pascal-format
msgid "%d window(s) restored"
msgstr "%d 个窗口已还原"

#: traynard.strings.msg_windows_restored_failed
#, object-pascal-format
msgid "%0:d window(s) restored, %1:d failed"
msgstr "成功还原 %0:d 个窗口, 失败 %1:d 个"

#: traynard.strings.msg_window_minimized
msgid "Window minimized"
msgstr "窗口已最小化"

#: traynard.strings.msg_window_restored
msgid "Window restored"
msgstr "窗口已还原"

#: traynard.strings.text_always
msgctxt "traynard.strings.text_always"
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: traynard.strings.text_angle_bracketed_auto
msgctxt "traynard.strings.text_angle_bracketed_auto"
msgid "<Auto>"
msgstr "<自动>"

#: traynard.strings.text_any
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: traynard.strings.text_automatic
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: traynard.strings.text_bracketed_no_set
msgctxt "traynard.strings.text_bracketed_no_set"
msgid "(no set)"
msgstr "(未设置)"

#: traynard.strings.text_contains
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: traynard.strings.text_ends_with
msgid "Ends with"
msgstr "结尾为"

#: traynard.strings.text_equals
msgid "Equals"
msgstr "等于"

#: traynard.strings.text_first_time_only
msgctxt "traynard.strings.text_first_time_only"
msgid "First-time only"
msgstr "仅首次"

#: traynard.strings.text_follow_global_settings
msgctxt "traynard.strings.text_follow_global_settings"
msgid "Follow global settings"
msgstr "跟随全局设置"

#: traynard.strings.text_hotkey
msgctxt "traynard.strings.text_hotkey"
msgid "Hotkey"
msgstr "热键"

#: traynard.strings.text_icon
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: traynard.strings.text_manual
msgctxt "traynard.strings.text_manual"
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: traynard.strings.text_menu
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: traynard.strings.text_never
msgctxt "traynard.strings.text_never"
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: traynard.strings.text_regex_match
msgid "Regex match"
msgstr "正则匹配"

#: traynard.strings.text_starts_with
msgid "Starts with"
msgstr "开头为"

#: traynard.strings.text_system_menu_topmost
msgctxt "traynard.strings.text_system_menu_topmost"
msgid "Add \"Always on Top\" to every window menu"
msgstr "添加 \"保持置顶\" 项到所有窗口菜单"

#: traynard.strings.text_system_menu_tray_icon
msgctxt "traynard.strings.text_system_menu_tray_icon"
msgid "Add \"Minimize to Tray Icon\" to every window menu"
msgstr "添加 \"最小化到托盘图标\" 项到所有窗口菜单"

#: traynard.strings.text_system_menu_tray_menu
msgctxt "traynard.strings.text_system_menu_tray_menu"
msgid "Add \"Minimize to Tray Menu\" to every window menu"
msgstr "添加 \"最小化到托盘菜单\" 项到所有窗口菜单"

#: traynard.strings.text_tray_icon
msgctxt "traynard.strings.text_tray_icon"
msgid "Tray Icon"
msgstr "托盘图标"

#: traynard.strings.text_tray_menu
msgctxt "traynard.strings.text_tray_menu"
msgid "Tray Menu"
msgstr "托盘菜单"

#: traynard.strings.text_window_creation
msgctxt "traynard.strings.text_window_creation"
msgid "Window creation"
msgstr "窗口创建"

#: traynard.strings.text_window_deactivated
msgid "Window deactivated"
msgstr "窗口失去焦点"

#: traynard.strings.text_window_minimizing
msgctxt "traynard.strings.text_window_minimizing"
msgid "Window minimizing"
msgstr "窗口最小化"

#: traynard.strings.text_window_title_change
msgctxt "traynard.strings.text_window_title_change"
msgid "Window title change"
msgstr "窗口标题改变"

#: traynard.strings.text_yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#~ msgctxt "tpagerules.labelminimizeto.caption"
#~ msgid "Minimize to: "
#~ msgstr "最小化到:"

#~ msgctxt "tpagelauncherentries.actionlauncher.caption"
#~ msgid "Launcher"
#~ msgstr "启动器"
